周柏豪歌曲在大陸被下架, 大陸讀者爆料：真係好恐怖

2019年07月08日
【比比鳥又中槍】周柏豪歌曲火速被下架 大陸讀者爆料：真係好恐怖

身為香港人的周柏豪，日前在IG呼籲大家登記做選民，結果觸發大陸網民神經，炮轟他做「港獨豪」，更叫他不要再去大陸賺人民幣。大陸人民的玻璃心不堪一擊，柏豪原定於7月13日在重慶參與音樂節表演被踢走，今日《蘋果》收到來自大陸的讀者報料，指柏豪的歌曲亦被大陸的音樂平台下架了，形容事件十分恐怖！

該名大陸讀者表示：「周柏豪啲歌喺大陸被消失咗，好慘！可唔可以話畀香港人知，真係好恐怖，個app叫做『網易雲音樂』，大陸好多人用。」讀者並附上一張cap圖，搜尋「周柏豪」單曲時顯示「無結果」。記者在微博發現，昨日有網民同樣留言：「網易雲周柏豪的歌已下架，速度夠快，表揚一下。」 有網民支持：「我也覺得需要表揚，粉絲總是失明的。」、「港獨分子的歌曲不需要下架嗎」，有網民反對：「音樂無對錯，千祈唔好讓Pakho的歌也被下架，可以嗎？」

今午4時許，記者上網易雲音樂，發現柏豪的歌曲已「翻生」，有網民留言：「破解方法，搜名字前兩個字就好」、「搜作品名就出來了，還是可以聽的。」，而至傍晚時分，周柏豪三個字已經可以重新搜尋了；之前曾參與反送中遊行的葉德嫻，歌曲已在大陸音樂平台被消失了。

而柏豪自從被大陸網民指為「港獨豪」，無辜被捲入政治風波後，柏豪就變得低調，至今沒再更新微博和IG，粉絲在微博留言：「不發微博就像男朋友不回訊息一樣，想念一天發幾條微博的柏豪，你快回來！」